№ 82
Tulli ette Karl Rõigas Kabinast ja andis ülles, et tema Kogukonna Kohtu otsusega 9 Julist s.a Nr 81 all rahul ei olle, selleperrast, et Kogukonna Kohus temale asta palka om massa mõistnu. Tema palub appellationi teel edesi kaiwata, et tema sest massust priks saas mõistetu ja temale tenitu aija est palk wälja saas mõistetu.
Karl Rõigas /allkiri/
Otsustati: Sellest protokollist ärra kirri teisele kohtu allusele kätte sata ja se asi II Uellema Talurahwa Kohtule sisse saata.
Päkohtumees:  Jaan Wirro XXX
Kohtumees:   Jaan Pruks /allkiri/
"  Jakob Saks /allkiri/
